有仔有女嘅入一入嚟

究竟點解啲仔咁鍾意係條女面前讚其他女正
間唔中都明 但係日日都係咁係咩心態

個關係順咗 做番自己

中唔中意人同條女正唔正係分開

有乜問題？

關於呢個問題我都開過po
簡直係男朋友通病
建議唔好俾飽飯佢哋食

覺得咩都可以講

其他女係正過你都唔比講？

就好似好野要同最愛既人分享既心態

偶然一兩次講唔緊要 但唔好日日講
更加唔好讚完條女就立即批評自己個女朋友
換翻轉你條女日日就講邊個邊仔點點點、另一條仔又點點點
然後話你點點點你都唔會好受